有沒有巴絲係 0264做？

我之前有一個長方形 黑色猿人 圖案既 0264 既環保袋（唔太多可以放到個食物盒），但跌左呢家想買番個。

想問係咪要買野先有，但本身可以直接買？

唔太大先岩，打錯。